生活題： 榴槤 幾錢 1 kg

Quality

高
中
低
分別多少，感謝各位。